點解好心好報呢首歌啲歌詞寫得咁到位

完全係我而家既心情同處境，有無巴絲都係咁

落力為你好 得不到分數
你決定要跟他日後同步
他不懂愛惜你 我樂意操勞
還看著你 看你在懸崖走路 他卻放下你 只照顧自己
我這片苦心 無人讚美 還不敢開口不能妒忌

對你好 無人希罕我好 無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有 愛我 看得清楚我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好
好 明明比他更好 旁人都知我好 為何你又與他擁抱
來磨練我 我信 有好心得好報
好人 似我問誰做到

是受罪也好 聽聽你哭訴
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
你說難過總比分手更好
你說幾多的女主角 也受過煎熬
情況壞到 你信任來年一日 他答應做到 通通都做到
我也似你的 無從勸告 寧願犧牲都不願卻步

對你好 無人希罕我好 無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有 愛我 看得清楚我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好
好 明明比他更好 旁人都知我好 為何你又與他擁抱
來磨練我 我信 有好心得好報
雖然 這秒時辰未到

我太好 無人珍惜我好 無人喜歡我好 原來要學會他一套
從來沒有 吻過 記得清楚我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好
好 明明比他更好 旁人都知我好 無人愛慕我忍得到
仍然相信 我會 有天終於等到
可能 你有日會知道

諗諗下其實係自己on9，明知無可能仲鐘個頭埋去

你有幾好
係自認定公認嘅先

其實對比起另外個個人，我真係好好多，但係佢死都唔放手，有時對佢好真係無用，無feel就係無feel

一直以黎只係自己一廂情願，自己哂時間，心機係個唔值得既人身上

紅色最有共嗚

係咩係咩

到位

兵仔歌

個個對佢好就要鐘意翻你 佢咪好撚唔得閒？

唔係咁既意思，係自己會錯意以為佢俾signal自己，原來最後都係毒撚切忌有自信

男人不壞 女人不愛
然後比人Hurt完又喊到豬頭咁
但又唔捨得分
On9無限loop

唉

每次一動情，真係鐘意一個人都得唔到好結果，點解女仔硬係鐘意啲MK/賤男

乜嘢叫到位i

對唔住ching，我文盲